電話plan就到期，想轉台，有咩好介紹？

如題

自由鳥

X2. 我用左90蚊果個plan

咩來

自己google
我用既原因係 唔洗簽約

啲人話有伏

例如？ 個人覺得同其他公司一樣。搭港鐵都係會斷線。其他冇分別

伏咪.下個月即CUT即轉第2個台囉.

唔搞咁多啦整來整去都要時間 直接簽一間跟1/2年算了

O2

已轉台